有無安答請人翻散工

擔得抬得 就黎要食2手飯了
有既話tg我